// EVENT 4026
Name "/イリアス3"

241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"80_iriasu2_st01",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,0)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,1)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("随分と頑張りましたね、ルカ……")
ShowMessage("あなたほどの魂を、輪廻に戻すのは危険。")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,2)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("この私が魂をつなぎ止め、永遠に飼い殺しとしましょう。")
ShowMessage("それに……私があなたを気に入っているというのは、嘘ではあり")
ShowMessage("ませんよ。")
PictureDisplay(5,"ev_iriasu2_hb1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("イリアスの本体部分が、脱力した僕の体を抱き留めてきた。")
ShowMessage("そして、そのまま腰を密着させてくる――")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,4)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("喜びなさい、ルカ……")
ShowMessage("私と交わったまま、永遠を生きる事ができるのですよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめろ……！")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁ……！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x31,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("イリアスの股間部分には、生身の女性器が備わっていた。")
ShowMessage("その艶めかしい蜜壺に、僕のモノが沈み込んでいく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("イリアスの膣内は驚くほど柔らかく、そして熱かった。")
ShowMessage("細かなヒダヒダがペニスへと魅惑的に絡みつき、撫で回してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("抵抗の意は一瞬で消滅し、頭が薔薇色に染まっていく。")
ShowMessage("あまりの快感に、僕はたちまち身を委ねてしまったのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……気持ちいいよぉ……")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,11)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ふふっ……相変わらず情けないのですね。")
ShowMessage("少し快楽を与えてあげれば、たちまち甘い声を漏らしてしまい")
ShowMessage("ましたか。")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,12)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("こんな風に犯してもらえて、幸せなのでしょう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("柔らかな肉壁が、じっくりとペニスを押し包んでくる。")
ShowMessage("根本から先端までをくるみ込む、熱くぬめった肉の感触。")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("ペニスが天国のような感覚に包まれ、僕は完全に無防備になってしまった。")
ShowMessage("抵抗する事さえできないまま、ただイリアスに抱かれて喘ぐのみ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("惨めな自分を自覚しつつも、とろけそうな快楽には逆らえない――")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,17)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("一度目は長く楽しみたいですか？")
ShowMessage("それとも、あっさりと終わらせてあげましょうか……？")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,18)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("おっと、失礼……")
ShowMessage("あなたのような早漏では、長く楽しむ事など不可能でしたね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("イリアスは僕を抱いたまま、くすくすと笑う。")
ShowMessage("それと同時に、ぎゅぅっ……とイリアスの膣内が締まってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("まるで、掌で握られているような圧迫感。")
ShowMessage("膣内を締められ、僕は上擦った声を漏らしてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！ あぅぅっ……！")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,22)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ふふっ、分かっていますよ……あなたはこうした刺激に弱いの")
ShowMessage("でしょう？")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,23)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("こんな風に中を締められれば、１分もたずに果ててしまうので")
ShowMessage("すよね……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そんな、だめぇ……あぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("まるで僕を追い詰めるかのように、中がじわじわと締まってくる。")
ShowMessage("甘く狂おしい圧迫感に、たちまち射精感が湧き上がってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("このまま締められれば、膣内で射精してしまう――")
ShowMessage("僕は必死で放出欲に逆らい、我慢するしかなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("やめてぇ……もう、出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,28)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ふふふっ……相変わらず早いのですね。")
ShowMessage("結局、５分も耐えられないではないですか……")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,29)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("さあ、このまま無様に果ててしまいなさい。")
ShowMessage("私の神聖な蜜壺に、汚れた体液を注ぎ込むのです。")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("膣奥がきゅうきゅうと締まり、亀頭を柔らかく圧迫してくる。")
ShowMessage("それと同時にヒダヒダの一枚一枚がうねり、ペニス全体に絡み付いてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("僕はペニスをイリアスの蜜壺に預けたまま、楽園にいるような気分に浸る。")
ShowMessage("我慢する気力も失われ、狂おしい快楽に身を委ねてしまった――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_iriasu2_hb2",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("まるで魂を捧げるかのように、イリアスの膣内に精液を注ぎ込んでいく。")
ShowMessage("ペニスが脈動する度に、甘い快楽で体が痺れてしまうほどだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("イリアスの与える快楽に抗いきれず、膣内で果ててしまった――")
ShowMessage("それはまさに、昇天するかのような感覚だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("ひとしきり精を出し終え、イリアスにしがみついたまま息を吐く。")
ShowMessage("その様子を眺め、女神は淫猥な笑みを浮かべた。")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,38)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("心地良かったですか、ルカ……？")
ShowMessage("こんなにたくさん漏らした以上、問うまでもありませんか。")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,39)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("やはりあなたは、犯されるのが好きなようですね。")
ShowMessage("一方的に蹂躙されて、男として情けなくはないのですか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("イリアスは軽く腰を動かし、蜜壺で咥え込んだペニスを刺激してきた。")
ShowMessage("同時に中がぎゅっと締まり、四方から圧迫感が与えられる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("細かなヒダヒダがにゅるにゅると亀頭に絡み付き、舐め回され――")
ShowMessage("何重もの異なる刺激が、ペニスを弄んでくるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！ あひぃっ……！")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,43)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("あらあら、なんと情けない声……")
ShowMessage("こんな風に責めたてられても、よがる事しかできないのですか")
ShowMessage("……？")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x34,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x34,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("イリアスは腰を振りたて、僕を一方的に犯してきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("ぐちゅぐちゅと膣肉が亀頭に擦れ、ヒダヒダがカリ首を絡め取る。")
ShowMessage("そのままきゅうきゅうと膣奥を締められ、僕は桃源郷の快楽に浸った。")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("まさに、男を狂わせる女神の快楽器官。")
ShowMessage("そこにペニスを咥え込まれてしまえば、僕などに抵抗できるはずがない――")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_iriasu2_hb3",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("そのまま僕は、女神の蜜壺で果ててしまった。")
ShowMessage("イリアスが腰を使い始めてから、数分さえもたない惨めな射精だ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,50)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("……おや、二度目も瞬殺してしまいましたか。")
ShowMessage("そんなつもりはなかったのに、情けないですね。")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,51)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("まあ、これは永遠に続く交わり。")
ShowMessage("まだまだ気長に、楽しむとしましょうか……")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("も、もうやめてぇ……")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("再びイリアスは腰を動かし、僕を陵辱し始める。")
ShowMessage("たちまち僕は天国へと導かれ、そして有無を言わさず昇天させられる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("また出ちゃうよぉ……あぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,55)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ふふっ、本当に他愛ないですね。")
ShowMessage("この私の蜜壺が、あなたの汚い体液でドロドロではないですか")
ShowMessage("……")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("出しても出しても、女神による陵辱は終わらない。")
ShowMessage("こうして僕は、延々と犯され続けたのだった――")
221()
PictureClear(5)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("……あれから、どれだけの時間が経ったのだろうか？")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("数日？ 数ヶ月？ それとも、数年……？")
ShowMessage("もはや、時間の感覚は完全に失われていた――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x34,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x34,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(1,null,0,0,0,0,100,100,255,0,90,true)
PictureDisplay(5,"ev_iriasu2_hb4",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅ……")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,61)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ふふっ、もう理性も完全に失ったようですね。")
ShowMessage("しかし、絶命する事は許しませんよ。")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,62)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("あなたの魂は輪廻させず、永遠に快楽で繋ぎ止めます。")
ShowMessage("その方が、あなたも幸せでしょう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁ……あひぃぃ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("イリアスの蜜壺がきゅうきゅうと収縮し、容赦なく精を搾り取ってしまう。")
ShowMessage("僕は完全に理性を失い、ただ女神との交わりに溺れきっていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("この交わりで、何回射精したのか分からない。")
ShowMessage("確かなことは、この交わりは永遠に続くということだ――")
ShowMessageFace("iriasu_fc3",0,0,2,66)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ほぉら、何度でも果てなさい。")
ShowMessage("この私の蜜壺を、ずっと独り占めしても良いのですよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……気持ちいいよぉ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("身も心もとろけながら、女神の膣内に精液を注ぎ込む永劫の日々。")
ShowMessage("それは無限に続く天国か、それとも永遠に抜け出せない地獄か――")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("何だろうが、僕はこの永劫の時間を過ごすしかない。")
ShowMessage("敗北した勇者の末路として、僕は女神との交わりに溺れたのである。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("......")
242(2)
Wait(120)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0c,0x63,0x61,0x73,0x74,0x6c,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
0()
